如果你女友幫前男友打過飛機 你會點諗？

雖然佢話個處係比左自己，但你會唔會因為咁覺得唔開心？

有冇諗過

好正常

打過飛機都唔撚得

你條女幫人打過飛機都仲咁開心？

咪諗啦，諗黎自己傷心

你屌就得
人地連打個飛機都唔撚得
不如d 女比你屌晒算啦

笑死

咁如果我隻處比左個幫過男人打飛機既女人呢..

你不如話 你女友俾人做打飛機對象 你點諗好過

咁如果我隻處比左個幫過男人打飛機既女人呢.. [/quot男人第一次好重要咩 ？

關你撚事

我處俾左我男友
但我男友之前都有同過幾任ex做
唔覺得有咩問題

屌你老母
你男人老狗個爛撚柒鳩閪處有撚寶咩
咁撚珍貴就做一世處男啦
學咩人屌閪呀
攬撚住個青頭落棺材囉

心結問題 冇人答到你

叫佢教下自己點打飛機
射精管理 寸止

係咪射到你條女成身精先？

都係既 我都上黎發洩下
Btw我地個名...

唔係 佢話條仔射唔出...

分身？

柒少陣當幫忙

你女友就係你

我明白...只係覺得個心有d唔舒服 想上黎發洩下 多謝巴打屌醒

好囉

清醒啲啦！你條女有鳩架！佢係自己打飛機呀！

分手啦 咁撚污漕 擺明係雞

分手啦

同過幾任ex做即係等於前戲個d?

雞囉

你老母臭閪
大大塊閪係你面前你唔撚發洩
要上黎開post 發洩?
有塊閪你都唔撚識用
我係你條女就寧願幫個ex打飛機喇

幫佢ex打返次當無數

我好愛佢...

咁撚醒既你

同巴打一樣經歷 樣樣齊但係冇入前後門 心結嚟姐

呢啲post唔知開黎做乜鳩

屎橋，跟住點，你懂的

我都知 我會解開架啦...

開黎比你地屌醒

不要再說了

幫佢含囉 仲洗問

留名睇巴打解結方法

利申未解

啪啪啪

成口都係

老實講，我都好介意，同前男友拖手我都接受唔到囉唔該 所以樓主分手la

黎，比，地?我屌你老母三次呀

屌曬你地老母

真係做到咁絕？

分手啦 打個飛機都咁介意

你幫返你前男友打飛機咪無數囉

樓主你自己諗下
條女個身（胸呀 面呀）個d全部都比佢前度係咁射精上去
而你又係咁 佢個胸呀 錫佢塊面個d 自己諗啦
你條女幫ex打飛機 將條撚對撚住自己個胸 面 任佢射
你幫人 緊精咋

大個仔喇
係唔舒服架
相信你經驗未夠
不過你要接受人唔係完美

高質

分得手啦

佢地個d叫屌醒咩 定係想睇我同條女分手多d ?

你唔好分手
下條女一定接受唔到你屌過其他女

樓豬返去打飛機算吧啦

多謝

不能認同更多
利申: 道理上好明但係自己仲未睇化到

你信淨係打過飛機咩

的確如果真係愛佢 好難咁短時間就看破..

屌 好撚小事啫, 又唔係畀狗屌, 你咪當係幫隻性無能既狗打飛機囉

換個角度睇，我有個ex係處，冇俾我不過乜窿都玩晒。宜家做咗人老婆。

有時我諗：人哋老婆我都搞過，真係幾過癮

幫唔幫到你？

多謝巴打你同我講呢番說話 我會接受架啦 我都想好似好多人咁抱住don't give a fuck既心態去面對 但我未做到 因為我真係愛對方 所以先會咁唔開心 btw 多謝你

地字錯乜呀？

你係我條仔

你係我條女

幫到 我明白巴打既意思 多謝你

下條女要睇你條丁個處男膜

樓豬咁垃圾都有女朋友 是撚柒但啦 反正都係雞

食倒隻豬已好撚好

女友比之前男友顏射過
跟住我唔順氣，有次一就射個時突登除套射落佢到
跟住佢發皮氣...

最後佢要射番我一次先肯原諒我

多謝分享

呢d野點諗都bad end, 一諗就輸了

I know that feel too
如果仲係處但除左屌閪之外乜都玩過曬呢

一定有搽到成身都係

我唔會再諗架啦

屌5p字屌到上撚晒腦

You are not alone bro

我知啦 巴打 我唔會再諗

個西就第一次比你
個屎忽窿比左N咁多個

個屎忽窿都係比左我

唯有咁諗

你咁on9，分手啦！無謂害人！

同路人here

前女友比我內射乳交顏射口爆玩sm玩cosplay玩性奴影埋裸照

過左兩年喇，如果佢有新男友我覺得我會用勝利者既姿態望住佢

屌你笑死我
爛撚柒鳩閪處

大家成年人

咁睇黎我先係勝利者...

人地咪又係咁樣望你
呢種心態好無謂

知道自己女朋友幫人打過飛機扑過野係完全冇問題
但當知道咁多細節，自己女朋友由乖乖女比ex調教到又口爆吞精又玩雙穴中出既時候，我相信現任點會有野諗下

講就係咁講姐，都想佢幸福既

聞下佢隻手 有陣鳩味

幫番佢前男友打飛機

都唔知你心智有問題定係活係自我良好嘅世界，女就係要黎屌要黎洩慾，唔通媾返黎淨係做心靈交流咩，怪就怪你媾咗個畀人用過嘅女人

佢幫你打丁就好似佢前男友條丁幫你磨緊

佢無幫過我打丁 有得扑點解要打丁？

佢話你知 起碼唔想呃你 (當然真相係點得佢知)
但既然都發生左 又講比你知
你唯有接受啦 雖然好多野唔係一時三刻接受到
但都係個句 無人完美

條女乜都唔識乜都唔玩點開心

稔嚟做乜鳩呀

你自己打過飛機有冇唔開心？

Same here ex 連仔都生埋。
我連人地老母都玩過啊

多謝你巴打

唔好咁啦 小毒撚諗野係古古怪怪

唉 個處都唔係我破嘅

On9